<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Informasi Teknologi on Inseptek</title>
    <link>https://inseptek.com/tags/informasi-teknologi/</link>
    <description>Recent content in Informasi Teknologi on Inseptek</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Apr 2017 15:58:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://inseptek.com/tags/informasi-teknologi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dampak Positif dan Negatif Penggunaan Teknologi</title>
      <link>https://inseptek.com/dampak-positif-dan-negatif-penggunaan-teknologi/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 15:58:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/dampak-positif-dan-negatif-penggunaan-teknologi/</guid>
      <description>Hai Sob Saat ini, teknologi informasi dan komunikasi merupakan salah satu jenis dari bentuk teknologi yang berkembang dengan amat sangat pesat. Melalui fitur andalannya yaitu media internet, saat ini teknologi komunikasi dan informasi yang merupakan salah satu jenis teknologi yang menduduki peringkat teratas, baik dari sisi positif, negatif, hingga penggunaannya.
Memang sih sob sebagai sebuah teknologi yang berkembang pesat, pastilah teknologi informasi dan komunikasi itu memiliki beberapa kelebihan dan juga kelemahannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informasi Teknologi</title>
      <link>https://inseptek.com/informasi-teknologi/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 15:45:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/informasi-teknologi/</guid>
      <description>Sobat Inseptek Informasi Teknologi (IT), atau dalam bahasa Inggris dikenal dengan istilah Information technology (IT) adalah istilah umum untuk teknologi apa pun yang membantu manusia dalam membuat, mengubah, menyimpan, mengomunikasikan dan/atau menyebarkan informasi. TI menyatukan komputasi dan komunikasi berkecepatan tinggi untuk data, suara, dan video. Contoh dari Teknologi Informasi bukan hanya berupa komputer pribadi, tetapi juga telepon, TV, peralatan rumah tangga elektronik, dan peranti genggam modern (misalnya ponsel).
Dikutip dari Wikipedia</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>