<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Apa Itu  on Inseptek</title>
    <link>https://inseptek.com/categories/apa-itu-/</link>
    <description>Recent content in Apa Itu  on Inseptek</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id-id</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Apr 2017 15:58:36 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://inseptek.com/categories/apa-itu-/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dampak Positif dan Negatif Penggunaan Teknologi</title>
      <link>https://inseptek.com/dampak-positif-dan-negatif-penggunaan-teknologi/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 15:58:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/dampak-positif-dan-negatif-penggunaan-teknologi/</guid>
      <description>Hai Sob Saat ini, teknologi informasi dan komunikasi merupakan salah satu jenis dari bentuk teknologi yang berkembang dengan amat sangat pesat. Melalui fitur andalannya yaitu media internet, saat ini teknologi komunikasi dan informasi yang merupakan salah satu jenis teknologi yang menduduki peringkat teratas, baik dari sisi positif, negatif, hingga penggunaannya.
Memang sih sob sebagai sebuah teknologi yang berkembang pesat, pastilah teknologi informasi dan komunikasi itu memiliki beberapa kelebihan dan juga kelemahannya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informasi Teknologi</title>
      <link>https://inseptek.com/informasi-teknologi/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 15:45:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/informasi-teknologi/</guid>
      <description>Sobat Inseptek Informasi Teknologi (IT), atau dalam bahasa Inggris dikenal dengan istilah Information technology (IT) adalah istilah umum untuk teknologi apa pun yang membantu manusia dalam membuat, mengubah, menyimpan, mengomunikasikan dan/atau menyebarkan informasi. TI menyatukan komputasi dan komunikasi berkecepatan tinggi untuk data, suara, dan video. Contoh dari Teknologi Informasi bukan hanya berupa komputer pribadi, tetapi juga telepon, TV, peralatan rumah tangga elektronik, dan peranti genggam modern (misalnya ponsel).
Dikutip dari Wikipedia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pengertian dan fungsi Teknologi Informasi beserta Tujuan</title>
      <link>https://inseptek.com/pengertian-dan-fungsi-teknologi-informasi-beserta-tujuan/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 14:00:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/pengertian-dan-fungsi-teknologi-informasi-beserta-tujuan/</guid>
      <description>Sobat Inseptek pasti belum tau Pengertian dan fungsi Teknologi Informasi beserta Tujuan
Pengertian Teknologi Informasi Yak Menurut si ITTA (Information Technology Association of America), Pengertian Teknologi Informasi adalah suatu studi, perancangan, implementasi, pengembangan, dukungan atau manajemen sistem informasi berbasis komputer, terkhususnya pada aplikasi perangkat keras dan perangkat lunak komputer sobat Inseptek. Teknologi informasi memanfaatkan komputer elektronik dan perangkat lunak komputer untuk mengubah, menyimpan, memproses, melindungi, mentransmisikan dan memperoleh informasi secara aman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa itu Blue Core ?</title>
      <link>https://inseptek.com/apa-itu-blue-core/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 08:47:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/apa-itu-blue-core/</guid>
      <description>Sobat Inseptek pasti banyak yang mencari tau apa itu Teknologi Blue Core, Yak Blue Core merupakan inovasi Yamaha yang memberikan sensasi menyenangkan saat dikendarai yang ramah lingkungan dengan bahan bakar EFISIEN, mesin BERTENAGA dan HANDAL. Efisien: Tingkat kehematan bahan bakarnya bahkan mencapai 50% lebih irit dibandingkan dengan motor dengan mesin karburator. Bertenaga: Meski irit bahan bakar, Blue Core tetap bagus performanya sebagai ciri khas DNA Yamaha yang bertenaga dan torsi lebih besar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apa itu XAMPP ?</title>
      <link>https://inseptek.com/apa-itu-xampp/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Apr 2017 08:31:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://inseptek.com/apa-itu-xampp/</guid>
      <description>Yak, Xampp adalah perangkat yang menggabungkan tiga aplikasi kedalam satu paket, yaitu Apache, MySQL, dan PHPMyAdmin, Dengan Xampp pekerjaan sobat Inseptek sangat dimudahkan karena dapat menginstalasi dan mengkonfigurasi ketiga aplikasi tersebut dengan sekaligus dan otomatis.
Xampp telah mengalami perkembangan dari waktu ke waktu.versi yang terbaru adalah revisi dari yang terdahulu,sehingga lebih baik dan lebih lengkap. aplikasi utama dalam paket Xampp yakni terdiri atas :
**
Apache** adalah sebuah web server open source,jadi semua orang dapat menggunakannya secara gratis,bahkan sobat Inseptek bisa mengedit kode programnya.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>